Jürri Essensoni kaebuse asi sai edasi seletud.
Johann Orrik ütles, Jürri Essenson on tema käest ühe sae laua ostnud ja Tõnnis Rosenberg on see laua wõtnud ja kappiks teinud. Kord on tema seal juures käinud kui kappi tegema hakkatud, siis on seal toas suitsutud lauad olnud kellest Rosenberg kappi teinud.
Jürri Ilwes ütles et orreli kasti lauad on aga Jürri Essensoni kappi wahe laudeks pantud saanud. 
Otsus: tarwilikut inimesed ette telli. 
Peakohtumees Hans Ant [allkiri]
Kohtumees Jürri Jürrison [allkiri]
-"- M. Länesar [allkiri]
